如果你見到大波港女 你會唔會扯旗？

會
唔撚會

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

屌你老母.....

呢個中國人嚟
標題與內容不符

又要射精了

屌你老味 我淨係見到個肚腩

呃正皮 樓主咩心態

拳頭硬

我想嘔呀

口味好撚重呀…

Blocked and 拉

不能只有我看到

靚既大波妹 會
淨係靚/大波 唔會

硬咗

拳頭

樓主博block
冇辦法了